[打臉現場]陳沛然議員(醫生)《給陳少慧醫生的回信》

打臉打到啪啪聲
陳醫生真係好型